危機殺到！醫護舉牌籲市民留家 港大醫學院長促強制食肆戲院停業

【武漢肺炎】危機殺到！醫護舉牌籲市民留家 港大醫學院長促強制食肆戲院停業

但係醫學生就照樣考試...幾百人逼埋一齊

加拿大呢邊啲人大部分都已經留喺屋企
可能係法例比較完善 僱員有權唔返工
好多公司臨時裁員 畀員工申請政府失業保險金 而唔係只有無薪假
相反香港啲僱主邊有咁易配合